有幾多人真係會用廁板消毒液？

十年都唔知駛唔駛換一次

我有用，噴對手 好香

要痾屎一定用

札馬痾

會射篤精落去

Same 向前傾少少就唔怕坐左落廁板

通常噴完抹完再鋪紙墊 坐係到屙
唔坐唔舒服屙唔順

鋪廁紙

先沖水
後抺一次
再用消毒抹一次
再抺乾
再鋪紙巾

用完個啲紙就掉入去壓水花

舒舒服服坐半個鐘

差唔多

1

same here

有無巴打痾完紙巾抹完，再用濕紙巾徹底清潔？

想知女人去小便有幾多個會咁乾淨

個廁板應該幾乾淨

一樣
今日返工去左六次 每次15分鐘

小便洗鬼搞咁多野 扎個馬 連廁板都唔會掂到

其實扎馬去廁所係咪男人先會
好似無乜聽女人會扎馬去

係"乾淨"到痺呀
小便就9成札馬嫁喇，
但個撚個唔拉起廁板就痾，
搞到公廁廁板10 次有9次都見到有尿積係上面
所以我覺得男廁一定乾淨過女廁，聽人講係痾屎先會去馬桶。
消毒液我就唔用嘅（用過一兩次覺得超級麻煩），
係公司就咁鋪紙巾就去，
街外公廁就極少痾屎，幾年前試過抹乾之後鋪紙巾就去。

我會

有冇見過成個馬桶都係屎

唔札馬點屙呀
女廁啲廁板勁污糟
啲人個閪花灑黎係咁fer